想問非法集結適唔適用於黑警

如題
如果唔適用 有咩條例豁免左?

咁佢犯法 你搵邊個拉佢？
根本佢哋犯緊好多法 但冇人治佢

之前魚革用過類似論述黎做抗辯 指當晚狗察都係暴動一份子 結果個官話狗察出現喺現場係維持秩序 係執行職務所以無問題

pt本身合理，其實保護埋記者同其他現場工作人員

係都無用都無人拉到佢

就算佢地當街露械都無佢地符